Telegram 電話號碼問題

點解我 set 左 phone number 做 nobody，我 d 朋友仲可以見到我個電話號碼?

點解我 d 朋友會知道我入左某d group?

原本有入你電話就會見到
好似係

試下sync contact 熄埋

因為你喺佢個phone book度囉

冇用，熄左只會睇唔到fd
但fd 睇到你
最安全開張太空卡拎number

我都唔係好熟
自己都係用太空卡

D人話將個號碼 set 做nobody can see
但好似係要login左先set 到
一開波default好似係 allbody
我覺得有少少 on9

即係只要對方有你電話號碼，就算你 set 左 nobody，對方都知你身份啦

冇錯, 一轉no個fd就睇唔到你
實測過

我試過撳 change number，pop up 左下面呢個畫面，好似你d 朋友會知你轉 number，除非你 block 左佢地...

點樣可以知個fd入左咩group?